

// npm install @reduxjs/toolkit react-redux
// npm install @types/react-redux

สร้าง App
สร้าง store.ts

เติม import ใน App.tsx

เอา tag Provider ครอบ component ที่จะใช้


component คุยกับ action
reducer คุยกับ store กับ

...

useSelector เป็นการชี้ไปที่ตัว state เพื่อแบบว่า ดึงค่ามาใช้ หรือ เมื่อค่าที่ชี้มันเปลี่ยนเมื่อไหร่จะได้รู้ จะมาทำไร

useDispatch อันนี้เหมือนเรียกใช้ action เมื่อไหร่ที่ต้องการ



ไปสร้าง screenManage